阿妓今晚出到線既話我就。。。

出撚到咩

Ho ball 清！

恩靜好波

阿狗贏波就得，出線無可能

呢句真

Hyomin ho ball!

買左4:0

佢出到線我切柒再寄去全國人大比習總

係贏都巴塞贏先

兩隊都唔抵讚